<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mechanical Part Pack -->

  <MHC_PartPack.label>Комплект механических деталей</MHC_PartPack.label>
  <MHC_PartPack.description>Комплект деталей предназначенный для замены стандартных компонентов андроидов, начиная от целых ног и рук, заканчивая сложными батареями и компонентами. Базовые, заранее запрограммированные, механиты формируют себя под новые, более сложные задачи.</MHC_PartPack.description>


  <!-- Simple Repair Stim -->

  <MHC_RepairStimSimple.label>Простой Ремонтный Комплект</MHC_RepairStimSimple.label>
  <MHC_RepairStimSimple.description>Небольшой, простой ремкомплект, содержит промышленные компоненты и инструменты для аварийного ремонта. Простой ремкомплект не имеет некоторых очень полезных инструментов, необходимых для более серьёзных повреждений или операций, и больше подходит для оперативного ремонта на поле боя.</MHC_RepairStimSimple.description>


  <!-- Intermediate Repair Stim -->

  <MHC_RepairStimIntermediate.label>Обычный Ремонтный Комплект</MHC_RepairStimIntermediate.label>
  <MHC_RepairStimIntermediate.description>Стандартизированный базовый ремкомплект, содержит промышленные компоненты и инструменты для аварийного и профессионального ремонта. Обычный ремкомплект является основным инструментом любого механика. Хорошо подходит для целого ряда задач, функциональный и практичный.</MHC_RepairStimIntermediate.description>


  <!-- Advanced Repair Stim -->

  <MHC_RepairStimAdvanced.label>Продвинутый Ремонтный Комплект</MHC_RepairStimAdvanced.label>
  <MHC_RepairStimAdvanced.description>Сверхсовременный ремкомплект, содержит массив высокотехнологичных механитов и инструменты для аварийного и мастерского ремонта. Относительно редкий, такие ремкомплекты высоко ценятся механиками и любым уважающим себя андроидом. Высокотехнологичные механиты могут починить любые, даже очень сложные повреждения.</MHC_RepairStimAdvanced.description>


  <!-- Mechanical Need Fulfillment Items -->

  <MHC_CoolantPack.label>упаковка хладогента</MHC_CoolantPack.label>
  <MHC_CoolantPack.description>Плотно закрытая упаковка с хладогентом. Механические юниты потребляют её для пополнения запасов хладогента. Это только заполнит резерв и не может восполнить потерянный хладогент.</MHC_CoolantPack.description>

  <MHC_LubricationPack.label>упаковка смазки</MHC_LubricationPack.label>
  <MHC_LubricationPack.description>Плотно закрытая упаковка смазки. Механические юниты потребляют её для пополнения запасов смазки.</MHC_LubricationPack.description>


</LanguageData>