<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Maintenance -->
  <MHC_MaintenanceGizmoLabel>Техобслуживание</MHC_MaintenanceGizmoLabel>
  <MHC_MaintenanceDesc>Техобслуживание — это показатель здоровья памяти андроида и его систем — оно лишь косвенно связано с основными частями корпуса и в первую очередь влияет на ядро. Техобслуживание снижается со временем и должно проводится андроидами, имеющими достаточно свободного времени, чтобы заботиться о своем внутреннем состоянии. Плохое техобслуживание снижает общую эффективность и может привести к поломке деталей корпуса, из-за критических ошибок протоколов саморемонта.\n\nВысокий уровень техобслуживания даёт небольшие преимущества, но его значительно сложнее поддерживать, что заставляет большинство андроидов придерживаться базового уровня техобслуживания.\n\nПримечание: представленные значения являются базовыми, фактическая скорость снижения, зависит от эффективности техобслуживания андроида (в информационной вкладке)</MHC_MaintenanceDesc>
  <MHC_MaintenanceTargetLabel>Желаемое техобслуживание</MHC_MaintenanceTargetLabel>
  <MHC_MaintenanceTargetLabelDesc>Нажмите, чтобы установить желаемый уровень техобслуживания.</MHC_MaintenanceTargetLabelDesc>
  <MHC_MaintenanceLevelInfoRange>{0}-{1}%</MHC_MaintenanceLevelInfoRange>
  <MHC_MaintenanceLevelInfoFallRate>техобслуживание будет снижаться на {0} в день.</MHC_MaintenanceLevelInfoFallRate>

  <MHC_MaintenanceEffectGizmoLabel>Общее состояние, {0}: {1} дней</MHC_MaintenanceEffectGizmoLabel>
  <MHC_MaintenanceEffectGizmoLabelPositive>Позитив</MHC_MaintenanceEffectGizmoLabelPositive>
  <MHC_MaintenanceEffectGizmoLabelNegative>Негатив</MHC_MaintenanceEffectGizmoLabelNegative>
  <MHC_MaintenanceEffectDesc>Общее состояние — это показатель того, насколько хорошо обслуживались память ядра и внутренние системы андроида в течение длительного промежутка времени. Высокое состояние, улучшает настроение, а низкое ухудшают и настроение, и здоровье. Состояние повышается, если уровень техобслуживания выше 70%, и понижается, если ниже 30%, а в остальном медленно возвращается к базовому уровню.\n\nПримечание: техобслуживание — это внутреннее занятие, и поэтому оно не может быть выполнено другими поселенцами, за исключением экстренных ситуаций с помощью ремкомплекта.</MHC_MaintenanceEffectDesc>

  <!-- Pawn Type Restriction -->
  <MHC_RestrictPawnType>Ограничения</MHC_RestrictPawnType>
  <MHC_RestrictPawnTypeDescription>Ограничения контроля над тем, какой тип поселенца может использовать этот предмет.</MHC_RestrictPawnTypeDescription>

</LanguageData>